台灣大選2020台灣人贏了，但蔡英文當選後點解唔提香港！? 李慧玲Live

台灣大選2020台灣人贏了，但蔡英文當選後點解唔提香港！? 李慧玲Live

靜靜雞

台灣選總統關你中國香港鬼事

邊有唔提
佢未話香港人都會開心

收皮啦 大口玲